表哥同條囡分手後想轉gay

表哥一直俾佢條囡欺凌
言語侮辱
成日受氣
加上佢條囡多次出軌
令表哥覺得女人好撚恐怖好撚可恥
表哥話見到女人都討厭

表哥近排開朗左
原來佢識咗個男朋友
表哥話同男朋友相處得好好
各方面都好配合
唔會再受氣
天天都多fun

以為基喺天生
原來都有後天因素

今次到精神錯亂有表哥
去睇精神科好呀ching

又少個人同啲毒撚競爭

翻工討論事業
收咗工討論下親情

幫幫手

隱性gay

咁性向呢啲野無絕對嘅

頂樓主係咪話緊自己呀 fun gaying

毛毛輸俾男人唔知講乜好

本身bi